新年喇 一人一句打牌嘅口頭禪

你隻閪手咪撚摸臭晒我啲牌呀

頂你個肺

有無眼呀你 亂咁碰/上

平糊無花自摸三番

再摸錯手都打跛你

啊sir我屌你老母又出銃

食

屌你老母

屌你隻手有勾？